點睇Kai 大讚Canon 部M5 無反？

點睇貓蛇大讚a99ii ?

呢度冇貓蛇

佢又唔係真係大讚, 都有話佢個追焦追唔到遠到近
所有SPEC叫做"出得黎見人"既LEVEL啫

Kai

今次呢部似返少少樣

反而對佢黎緊的動向有興趣
離開digitalrev之後唔知有乜搞作

佢自己拍片算了
但我唔會再追digitalrev
都冇左靈魂人物

佢自己開左台啦，仲拍左幾條片添

個反mon 笑左

但係bokeh 果邊有時講菲林機都幾好睇

Kai Wong & Alamby leung 合作
點睇

真？

但而家見啟民咁拍法都幾辛苦
拍攝助手係支DJI OSMO